3台 九巴app

由csl轉過黎幾日 以前一開九巴app就用得
轉左3台之後就慢到死 仲成日hand
有無人都係咁 係我就打上去3台反映

你本身上網慢 咪開得慢
佢要撈個定位服務
好似係 錯左屌細力d

出左新app

上網係LTE 網速測試左都同CSL差不多
係九巴app 慢到我發顛

推

Csl都load唔到九巴app
搞到睇唔到到站時間

我有時撈到架車黎左都未開到